(Gay) 覺唔覺HEHE好難識人 (110)

本Po之格言

和盡天地10之聲 環抱閪水日月之景
含鳩再奶 淫傑地0 育姣閪一代精英
立連登三閪美名 淫閪！姣閪！傻閪！ush！

牙官預測去到第100個po（大量未中）：

#255 雷克雅未克
[img]靚靚硬筆字圖[img]仲有冇人想比我摘名

#589 覺哥哥哥
波波對波波手感點樣嫁

#590 HAL-9000
幾好

#600 雷克雅未克
衝擊！粉紅童話世界崩塌！魔字師雷小克失控上錯車

367 冰島乳酪
只要得到太陽 月亮 上升星座 禾就可以睇穿你嘅心

#404 某會長
404 not found

#422 武肺師（已出院）
有冇人可以屌我

#675 甜心貓寶貝💕
你地真係太年輕了🚬

#827 雷珍妮(回歸)
牙官又中！！
屌你老母

Gay.dict$
1)Fiji

形容一啲外表極男神 但心入面竟然比Fiji水 更pure 更true 嘅member
代表會員：覺哥哥哥哥 牙官

2)幻幻
極年輕又可愛嘅member 叔叔們為之瘋狂
代表會員： 唔撚想知你咩料

3)Gaylo Turnitin
大量Gaylo follow嘅ig ac
一望到你有follow就可以直接出櫃
代表會員：各大gaylo男神

4)粉紅色世界

唔係都市傳說

彈

lm

技安唔係災難級嫁咩

好凍

hoodie出動

人瑞有咁差咩

個人內外都凍

好鍾意凍

真呀...

心都好凍

並肩一↑↑起走～～↑↓↓↑↑

未慣？

23年都慣了

我少你一年 都慣了

前面條仔短褲加legging好好睇
聽日學佢先（但我無黑色短褲）

攬

擁抱風乾了的叉燒

夾蜜瓜食應該好好食

想食了

serve禾自己俾你食

不拘

送上府上？免運費？

唔收錢
賣身就得

聯絡方式係218五個零？

慘

留名食花生

Moto 講經

call我

Call緊

叫咗乜嚟食

佢為咗禾變咗做暖氣啦

你冇聽

暖氣之子

線路繁忙
請遲啲再打過嚟啦

你cut我線

等禾俾溫暖你

呀勇保重

你....風乾叉燒咋 唔暖的

炙燒下我

推上水面

more

隔離台都上番水啦喎

好舒服

去左海邊吹水聽歌

喺房聽緊歌too

好有畫面呀

好正

Sweet

夠唔夠你個樣咁sweet

好爽

撥多幾下

影？拍片？

係呀拍片

垃圾

邊個敢恰你

臭波

Who

好仁

Try唔try下圍城鄉

任日月殆盡吧 泯滅吧 老樹下 長出刺眼 惡之華

我入唔到

叫燒山pm你

願脆弱無力的孤樹成為憤怒的森林
願悲傷不幸通通推動你前行

我無佢tg

係仔仔

@燒山

Hughug

我無呀老公豬

我只愛燒山一個

真...

喂🙈🙈🙈

次次都畀燒山屌到我射

係 唔係咩叫屌射

洗唔到後面 好煩

燒老公技巧好好 又粗又大 無手射咗唔知幾次

好似話upgrade房就拆到花灑出黎

有冇bump既link

咁咪啱
我厚面皮
怕醜仔正呀btw

淨係試過如心洗唔到

買個泵咪得
雖然花灑方便啲